有冇人屙尿嗰陣會好想放屁

仲要好難忍個種
忍住篤屁就屙唔到尿

點解要忍

冇人會大大聲放出黎 好爽

要放完啲屁先屙到尿

忍住d屁係個屎眼上上落落好撚爽

點樣又上又落
通常上咗去 篤屁就消失咗